男朋友話想倒數想同朋友過

仲要係同佢既第一個倒數
其實係自己太執著定點
我覺得一齊倒數意味著新既一年都會想有對方既存在
正常情侶應該都會一齊過？定係有拍拖同朋友過都無咩所謂

利申 平時感情幾好

因為你條撚唔夠佢啲朋友粗

絲

正解

唔好on9 如果你個好朋友年年同你一齊過
佢一出pool即刻賣甩你你會點諗佢？

我隔離個個寧願訓覺打機自己一個都唔想同我過

除夕緊係同fd過架啦

我個好朋友已經係咁啦 會同男朋友過
但係自己就.... 都係返屋企摺埋算

可以同我過

起碼可以同佢訓覺打機一齊過

都岩既 係自己無乜朋友姐

根本你地不是拍拖

同正印倒數又話你知啦喎 係要講到咁白

一齊去囉
要你逼佢唔要朋友，同你過你都無癮啦

我都係，因為男友咁多年都同兄弟過，所以我建議我地倒數個下facetime，都夠

你老味啦 咁撚執著
你日日都可以倒數
分分秒秒都可以倒數

你真係小小唔開心都無？絲打睇得真係開

我寧願佢直接講

Friends with benefits 都係friends

兩邊一齊過

一開始有小小啦，不過30號都會見面，所以ok

Same here 其實點都會有啲唔開心㗎啦倒數冇得同男朋友過 不過佢可能佢哋好耐之前就已經約好呢

*不過佢哋可能好耐之前

如果對本身段感情有信心就唔會爭在今年倒數 日後大把日子

當唔開心既時候就咁安慰下自己啦